食subway減肥定雞胸減肥好啲

姜b餐

Subway 啲醬好肥

試下16/8啦

試下唔食

一定要跳住舞落order 如果唔係減唔到

subway減肥好新頴

想減肥仲出街食

搭Subway 減肥仲好

好似有難啲喎，寧願搵代餐仲好

咁本身subway出名就係有人食住佢減肥

嘩食subway 減肥
我要ham! Double
Sauce please!
整多罐紅色可樂
爽！

熱量赤字就可以
subway食白麵包+雞胸/火雞片/火雞火腿片+菜+honey mustard(少)
加埋好似得400左右
正餐400點解唔食得